點樣用平常心面對大階？

覺得自己有大階恐懼症
見到人用大階覺得佢好激動好嬲會好驚佢
望耐少少會想暈好壓迫

ABC

ABCDEFG

DEF

HELLO

DLLM ON99

ASAP

FIX YOU

樓主係ON9

WARNING

一睇大階同文盲冇分別

利 文盲

OP ARE YOU OK?

WTF

點解係感情台

... 賤

SIR, THIS WAY！！！

成班咩人嚟...

賤到...

去完長期唞唔到氣

no need thx.....

大階又柒啲... 又好激動...

... ok

ok...

惹味肥

NEED

5p台夠雜 一向開喺度

好似衝緊埋嚟咁

我都驚 所以我MI 埋眼睇大階

我都唔明大楷除咗第一粒字之外有咩用...

999SHOUT

個感覺好似打全型嘅數字

抵你男朋友唔so你

我第一粒都唔會用唔會用。。。。除咗以前返學。。。。好柒

鳩嗌b

覺得全形好靚但iphone無。。。

全型英文字仲柒撚過大楷

OK OK

你開個ac 叫床俠同佢成相成對

好正 我有輪專登用

fuck u

ＡＢＣ

有個人開咗ac999shoutwife死八婆

成班都痴撚線

I DUI LE LO MO CHOW HI

U WANT DO WHAT SEVEN??

IF YOU WANT 1ON1 ,U COME

I FIHGT,U,U KNOW??

I KNOW THAI HAND

MY POWER POWERFUL

KO YOU,YOU SUN OF BICTH

想知有無人睇大階英文既時候會難明左個字 姐係要load 一陣先睇明

我默默支持算

我對某d大階有強迫症成日都覺得最左邊個劃唔夠直

睇唔明大楷

佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！

GEIENGAAOSNDJSNDVDKDMD

無因為唔會睇

大階又難寫又柒又兇人

唔好睇就啱

i dllm...

眼白白咁睇住佢同人flirt

on9以前做功課成日貪懶用全型打標點 之後一要打英文位唔記得轉就望到就柒到想反枱

iphone睇唔到。。。

唔緊要啦

我在◇-[吃面包﹏× 。||

依家全形=鴻福郎

DLLM咁惡緊係要用大階！

諗起有人喺my 爛gag post提起佢好冇肉

iStock

攬住

夠啦。。。

iStock, also known as iStockphoto, is one of the largest stock photo agencies in the world. ... You must sign up for iStock (which is free), and you will have weekly access to one free photo, one free illustration, one free video, and one free audio clip every week!

im not 狗oj

芬達

多謝但我唔要

屌明明幾好笑啲人負評都on99

翻炒嗰個係咩？

佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！
佢有男朋友！佢已經同男朋友成日做愛！

oralb

繼續bin

早知唔提

芬達係幾好笑
我問完個frd 佢：

屌
我都覺明明幾好笑 而家大咗冇諗到咁多呢啲on9嘢
以前中學一日講幾個比啲fd聽 聽到佢地嫌棄我

我都係睇返自己以前啲post同同朋友嘅對話諗返返學嗰陣自己好多諗頭就覺得自己老

而家淨係得番發癲啲諗頭冇曬同埋有時諗完覺得太爛....唔敢開

依家想開都費事 唔想鬧交

攬左 bye

開完實有人入嚟
11月仲有膠post
仲開膠post
仲玩膠死假膠

見到個標題都知邊個開

癲。。

依家進化到話食人血饅頭𠻹

不要暗戀

人血饅頭好唔好食！！！！？？？？？？

以為我呃咗人啲咩自己衝入嚟屌我話返我call馬屌佢

強姦邊個

可愛小天使

終於聽到你唱歌